驚見鐘樹根

可憐，殘左好多
利申 fb偷圖

係北角嗰頭見過幾次
次次都好頹咁

唔知佢仲算唔算柴灣人

成日見到佢架啦 係西灣河個頭